火影肯定係世界第一動漫，不服來便

人氣只係僅次於龍珠
但內容紥實好多 有意義好多
唔係淨係打打殺殺
每個奸角背後都有自己嘅故事
連實際上無出場嘅角色都好大作用 例如止水 琳
角色符合現實世界人性
天才二世祖永遠係贏家
唔似其他作品懶係野普通人打贏天才

完左5年keep住有人不斷討論
個支那仔出人物誌下下上youtube熱門

再講分鏡完全屌打其他動漫

伏筆勁到仆街
面具男同迪達拉捉三尾個話可以呼應返琳變三尾人柱力

啲人成日屌回憶只不過係動畫組電視台問題
漫畫睇得不知集爽

屌你老母

爛尾
人死完又翻生 不斷loop
佩恩死左之後開始失望

有無屌打其它動畫嘅分鏡例子

Sorry
小圓先係

鋼鍊>>>未諗到>>>>>火影>>>>>>all

等刀劍世界第一出現

雷切定千鳥勁d

雷切 可以無聲暗殺

佐助vs鳴人

卡卡西and帶土同時開萬花筒

鳴人孖條